筲箕灣走失貓貓

是咁的，我朋友隻貓早兩日喺筲箕灣走失咗
連登有愛，希望住附近嘅巴絲可以幫手留意吓

名: Josephine
年齡:3歲半
性別:女
瞳孔:藍色
品種:布
2020年3月16號晏晝2:30左右
係筲箕灣明華大廈D座附近失蹤

如有發現請聯絡54238998唔該晒

推

好靚呀
我住筲箕灣
會留意吓

Pish

多謝你呀巴打

Push

好靚

係

你隻貓咁靚，D人分分鐘捉左去自己養

好靚啊
快啲搵返

我朋友都好驚
仲要係布偶
但仍然要相信 這裡會有希望

多謝

住大廈定唐樓咁都可以走到唔見
BTW都係畀返少少錢搵到嘅人啦

我都會建議我朋友都會俾返多少酬勞搵到嘅人

順便幫我問下你朋友嗰時幾錢買，其實我都好想養布偶

咁靚 mola mola

推
祝早日搵番貓貓

push

好靚啊 咁唔小心架
幫你推

多謝絲打幫手推po

Thanks

幫推 大家留言下喇

推呀好靚呀快啲返屋企

明華大廈好近山，附近仲有地盤，要快啲搵翻

貓貓

隻貓黑口黑面

重點色 超可愛

比貓義工捉左去賣啦

養咪好
幾撚多係虐
香港虐畜冇人理架

所以我同朋友都有留意緊啲領養po

之前教書兩公婆嗰單
都唔係人嚟

聽日朋友會去貼街招

幫推

快啲返去啦貓貓

希望貓貓自己搵到好人家，唔好再跟著啲連登仔

主人快D返屋企啦，落雨喇

返去啦

好靚
希望快啲搵番啦

好似仇B果隻
PUSH

貓貓快啲返屋企

希望早日搵返

我勸你個朋友寫句重酬喺個poster會好啲

隻貓有冇打晶片?

Tui

好
我要問吓先知

靚到咁真係好難揾得返

推！

好得意

好得意祝你fd好運揾返

好靚啊
希望樓豬快啲搵返

見到隔離po搵到貓貓了
連登有愛，希望我朋友都搵得返

找facebook天下貓貓啦

已經有朋友幫手開咗Po
暫時未有消息

推呀